［學術討論］呢排玩開mordhau

隻game當你面對敵人持盾嗰陣，同好多game一樣都會用踢盾既方式去破防，但現實又可唔可行呢？